# Шаблоны поведения. Вариант №5.
## Описание
Требуется смоделировать механику работы платежной системы. У системы есть 3 кошелька. На вход системы поступает некоторая сумма и система пытается оплатить ее из первого кошелька. Если это не получается, то в дело вступает второй кошелек, а затем и третий. Рекомендуется Цепочка ответственности.

## Диаграмма классов
![диаграмма](./ClassDiagram.png)

